Aux Etats-unis, les américains utilisent le terme de "improper fractions" et "proper fractions" dont voici des exemples :


\begin{multicols}{2}


\begin{center}
  Improper fractions \\

  \bigskip

\includegraphics[scale=0.3]{6ActFractions08a.png}
\end{center}


\columnbreak


\begin{center}

  Proper fractions \\

  \bigskip

  \includegraphics[scale=0.3]{6ActFractions08b.png}
  \end{center}

\end{multicols}  

\bigskip

Expliquer comment différencier ces deux familles.

